[緊急]已經有班人想分散群眾

又話無懼白色恐怖？
今日出嚟係咩目的？咩主題？
而家全球聲援緊你！你同我講驚狗所以臨時要轉場！？
係邊個搞文宣話香港人有集會遊行自由,唔使狗批准？
而家走去驚？
開打嘅時候，勇武保護你
未開打嘅時候，和理非可唔可以保護班勇武？
冇裝驚閪狗搜你？
和理非咁多人佢搜得曬？
你愈分散，狗愈易做嘢

1/20

推

2/20

集中！！！

推 勇武留意住地區形勢再進場

反極權遊行但係順從極權

( Show Blocked User - 尋人啟事一 )

和理非行街駛簡日子？

勇武可以為你擋子陣，你比狗逗都驚？

就係呢條友
個個post都入去大字叫人轉場
屌佢老味一起底空白嘅

講個笑話 港豬時代革命

[10.1行動篇] 緊急！！ 10.1國殤大行動 ！！ 要人！！

好撚中肯

Push.

推你老母臭閪，驚乜春

反極權喎今日

我係隔離開post果個，結論係出左鑼記先，再相討點行法。
但今日行到去金鐘嘅機會應該都好細，連舉牌都比人拉，仲點antichinazi...

轉之前諗一諗

推推推1

今日反極權我地就係出去同佢講我地唔撚驚
如果佢次次都係咁係咪次次唔出
你地班撚屌做冷氣軍師就咪撚咁多嗲 害撚死出左去嘅手足
係屋企自己睇直播打飛機啦

但係你唔係銅記開始行
就轉場
咁同平日既活動有乜分別
咁仲係咪反極權遊行？

銅鑼灣見

岩ar,d人仲話轉場dllm人多就無事,大家請準時

轉場？你當出左銅記既手足係condom？

1.13:25啦
好多手足已經到左/on the way去銅記
已經趕唔切轉場

2. 本身又一城罷買係for銀髮同一家大細
從另一方面諗，吹大雞去，引晒popo去，又會將佢地置於危險之中
勇武手足又要為左保護大家犧牲

唔好被d狗帶風向
全部去cwb行街

Sogo見

記住，你唔出聲、唔舉標語、唔罵黑警，企係條街度，係唔可以話你非法集結，等埋一齊2:30pm行

push push push

今日要出
10 1 更加都要出

集中銅鑼灣

咪就係

push

咁姐係乜gear都唔帶得？

黑旗已舉
自己諗

屌唔明驚咩鳩 轉場 轉左仲有意義咩
不如落樓貼野算啦

如果而家重狗就唔出，十一不如留係屋企涼冷氣算啦

1430 SOGO

無錯 未開波前和理非保護下勇武先
勇武避下

1430 sogo

出銅鑼灣散步

全城去銅鑼灣迫爆佢

人多就唔驚

有野係身已經即拉48，自己諗

Push

如果你真係比佢嚇到唔敢出
sorry 你唔配有民主
你亦都令出左既手足更危險

出緊

各位放心十月一都會係咁，有狗就唔出咁你係咪成世留喺屋企叫人唔出/轉場既風向狗死全家

屌 好撚多mon post狗上連登帶風向

對

Go

集中

我重去緊又一城

(突發!!!) 有位之前文宣時拎左Contact嘅法新社記者想訪問收集左自己DNA嘅前線!!!

如果你符合下以下條件

加左TG先：

我宜家問緊個記者更多細節，宜家知中文英文皆可!

如果唔知收集DNA係做緊乜，請睇：

前線請留低你嘅DNA!!!

今天不出來，明天出不來

agree

721 811 831

十一堅拒聚港島班人
今日毫無疑點一定驚到震

提一提大家，集中叫返今日主題：驅逐共黨、反抗極權、anti-chinazi

Pish

推呀

喂喂喂 mon po 狗 對印尼0 gear 殺狗點睇？

出嚟呀

推
和理非米由佢搜
佢又拉你唔到
又可以掩護前線
一齊出呀

全世界出緊cwb 轉場撚收皮啦

push老銅！

S

屌你老母一車車黑色出緊黎仲叫人散 收皮啦

被熄燈時twitter hashtag:
#LIHKG101

集中啊dllm
101 都係
港島曬馬啦
分咩撚五區

食屎

出緊
cwb要人啊！

全世界過老銅！係老銅！ 係老銅呀！ 老銅！ 老銅呀！

Psuh

721811831

重要推多推